Analyst trainee做唔做得過

Analyst Trainee
eRun Systems Ltd
Do you want to explore the business world...analyze new business operations, meet new people and learn new IT solutions. Nearly everything here is really interesting if you go into it deeply enough. Work as hard and as much as you want to on the things you like to do the best and become a professional in it. You will undergo in-house training before you are assigned to different sub teams in our Professional Service Team according to your interests and capabilities.

Job Duties :

Joining the Professional Service Team, you will work with a group of energetic project managers and analysts that always strive to achieve successful delivery and implementation of our software solutions to both local and regional clients. You have ample opportunities to meet inspiring key persons of businesses from a wide range of industries who will help tuning up and sharpening your project management and soft skills.

Requirements :

Degree/ Diploma holder in any discipline;
1-2 years of working experience preferred;
Strong analytical skills to identify and diagnose problems;
Able to communicate effectively;
Strong customer oriented mind-set with good common sense;
Willing to commit, learn and work hard for knowledge and quality;
Self-initiative and able to work independently;
Proficient in written English and Chinese, fluent in Putonghua is preferable;
Recent graduates will also be considered.
* Personal data collected will be used for recruitment purpose only.

All applications applied through our system will be delivered directly to the advertiser and privacy of personal data of the applicant will be ensured with security.

諗緊去唔去見好, 有冇人有意見

點解佢requirement好似完全唔洗你有computer knowledge咁既
明明係間做pos既公司, 又話會跟analyst做野咁

唔好淨係負皮...講下野呀嘛...

屌!多謝你點醒我!
唔怪得之, 打黎叫我interview果條中女把聲同語氣咁撚西啦
但話時話, 間野係咪真係閪+做唔過

其實巴打我想問下, 我本身對做trainee呢樣野唔係太大好感,
trainee起碼做1-2年, 而且做1-2年個title"trainee", 你想轉去其他公司, 人地cv見你"trainee"都唔太開胃, 我咁諗岩唔岩?

當我on9
咁我唔in啦, 反正我真係接受唔到trainee呢個title

返工最忌公司成班人係親朋戚友而你係外人
實等住變磨心

我都覺係呢d環境返工一定冇運行

Degree holder in any discipline

知咩料啦

不如有offer再問

我都係 in到一半比篇蝗語叫我讀 又係話有2nd round in 之後冇哂消息。 佢話個post 雖然叫analyst trainee. 但做啲野偏向 project admin咁。 間野細細間，得個10零個員工。